外向主義之橫流

如果我地平時見到的雀仔，貓，四腳蛇（壁虎），或昆蟲

佢地突然變成唔中意隱藏，唔中意閃閃縮縮，咁佢地就周圍揾食物，同睡覺，同交配，而有人行埋去到好近，佢地都唔中意閃縮，好似“唔識驚”咁，咁會點？

的確佢地可以好進取，做到好多野